Sai se pois Mihkel Putnik ette kutsutud ning küssitud, kas temma on Reet Kammale ärra maksnud, mis Kohhus talle sel 28 Novembril olli peäle pannud.
Kostis Mihkel Putnik, et temma weel ei olle maksnud.
Mõistetud:
Mihkel Putnik saap selle kässo wastopanneki eest 25 witsalöki ning peab silmapilk Reet Kammale ärra tassuma, mis temma l maksa on: nimmelt 3 wakka wilja ning 3 Rbl hõb.-
